大埔唔比遊行，不如入哂機場。

我自己住大埔，約好哂人遊行，同時三日連佔機場係好橋，本身唔知點取捨，不如將計就計禮拜六入哂機場。

點睇

屌你咩 你不如星期六朝早先講

機場唔俾入 係門口排隊?

接機大堂俾入

好

黃大仙都反對埋

係大埔人就留大埔！

推

好多post 都話街坊守唔住之類，為保義士安全，可能今日狼來了最好。

鬼post

全世界入機場

我一出新聞果時就講入機場。唔係見到最新果d tg group 先講。

遊覽完大埔先坐E41或者A47X入去啦

贊成！輸出革命！同時製造多啲溫情場面先，而家對家打溫情牌，仲扮晒關心市民

岩呀